[有圖慎入] 有冇人知呢隻係咩蟲?

話說小弟喺屋企見到呢隻嘢，不過已經死咗，有冇人知係咩蟲?

好驚係椿象

自推

天牛

唔係臭屁蟲黎

好彩

望落又似臭屁

明顯唔同